私了只係手段，諗清楚為咩要打先落手唔該

發夢係元朗行街，由阿叻同志偉比人打，直到黑警大馬路前後包炒前先夢醒。

香港人好叻，終於學識保護自己，但呢件事可以好危險。各位手足師兄唔該諗清楚為咩要私了？一路以黎藍絲出手出口無代價，popo van包接送，所以大家學識還手，呢件事好正確，但咁唔代表我地要主動周圍搵人打。

事實我見到嘅係，當果兩個黑社會比人打完之後，大家好似上左身咁，對眼有火唔想放過任何一個人，係有好多廢老行過口upup，但如果佢都走，係咪有必要開佢波？

當中最令我驚嘅係，接近尾聲果時有一個阿叔拎電話係到影，有手足過去大聲問佢做咩，或者阿叔真係藍絲，我都唔知，因為係佢否認嘅時候已經第一時間有手足衝出黎打佢，一個人開左波，就全部人走埋黎一齊開佢波，而佢係無辜定藍絲，又或者做左咩比人打？打果班無人知無人理，我見到都有好其他手足絲打嘗試拉住其他人，但都拉唔住。

你可以話佢呢d時候影相抵死，係，我都覺得係，但係私了之前咪可以fc下先？咁多人，咪搶左佢電話睇下先囉，佢走得到咩？

我唔知果個係人群之中，拎住疑似伸縮警棍，第一個衝出黎落棍嘅人係真心手足定鬼，依一刻我寧願你係鬼。同樣大家要小心嘅係，除左前線，街坊入面都可以有鬼。

重申一次，我絕對支持讚成私了，但要記得私了係為左保護手足，同埋嚇怕藍絲，而唔撚係為左發洩或者殺人，唔好將自己拉到落去黑警嘅水平。

PS：如果私了對像係黑警就唔同講法，往死裡打。

希望手足明白，私了一定要繼續，但點做，幾時做要留意番。
民意無咁易逆轉，但唔代表可以唔當一回事。
開錯台之自推十次
1/10

阿叻只係皮外傷，點解唔係毁容！！

呢D明顯抵死嘅非常可惜。

Last hit 嗰位女勇士

直到係要credit番呢位女勇士。

自推2/10

記住我唔係叫人唔好私了，都無打算屌尻今日所有手足，但有殺錯無放過唔係我地可以負得上嘅責任。

手足Same here.
見到相同情況，阿叻同志偉，你唔打佢係抵死。最尾白衫阿叔俾人屌偷拍。我望住佢俾手足爆頭

唉，追左咁多post。只能話，不完美，可接受，求改善。

原本諗住就咁算，諗諗下其實個心好唔舒服，我確定唔到阿叔係人係鬼，而我都無勇氣衝入人群之中叫停手足，真係唔希望有一日手足打錯人。
或者呢個時候我開POST唔係好岩TIMING，出面好多POST係到帶風向話私了不了，搞到大家都疑神疑鬼怕信錯人。

食左呢棍了，現場阻不了。上來檢討下都好

自推
3/10

就係呢個阿叔
4/10

推

5/10

6/10

7/10

我覺得要郁手要有足夠理由同證據
人地影相可能只係因為八掛，拎佢電話睇下係咪影大頭，如果有del左佢就算啦，或者打爛埋佢個電話囉
大家記住我地係無可能通過武力推翻政府架，要贏始終都要靠言論
對家最期待既係搵到證據話我地係暴徒呀
唔係話唔可以自衛，黑社會打到佢殘廢都無問題
但我地要小心D，唔好打錯人
利申︰大愛左膠不割蓆

我想講
暴徒唔係第一日講

今日手足嘗試搶槍已經無得拆
你有冇咩好提議

Yes 應該由阿叔影低手足

以武制暴，武力係有原則同目的

暴徒唔係第一日講，但唔係好多人buy
如果我地亂打人，就會增加D人覺得我地係暴徒既機會

搶槍我反而覺得無打錯人咁嚴重
其實無市民會驚示威者，因為示威者不嬲都唔會亂打人
我覺得市民唔會因為示威者有槍就驚，會驚既只係警察同黑社會
不過如果真係失槍，警察有大條道理武力升級就真
所以我都係反對搶槍

唔好非黑即白先，我都覺得偷拍係抵死，但係咪要打，甚至重傷，值得討論，同早一個月討論係咪要用激光槍射死街邊八卦嘅人一樣。
我最後聽到嘅係，手足問做咩影相，影咁多send比邊個，然後就有另一個手足衝過黎開波。

同意。
黃絲睇打黑警 : 「爽阿」
中立睇打黑警 : 「唔關我事」
藍絲睇打黑警...你care呢班人做咩?

但如果打錯街坊市民，就會令人驚自己唔小心成為下一個人。

咁我都做過話人「指責」、「割蓆」、「死左膠」、「唔係同路人」、「幾時死呀」嘅人..

無咩嘅，如果可以引起大家思考下，又小心D咁，係呢到比人屌幾野唔會少忽肉嘅。如果之後大家認同我，咁即係我講出黎係無做錯啦，又，如果到最後大眾係唔認同我，咁我咪相信大家繼續一齊行囉。

講到尾，呢幾個月黎條路大家都係咁行出黎，咩都試下咩都屌下，嘗試搵一個更好嘅方法。
永遠無人知咩係岩咩係錯，幾個月前邊個估到今日講打細力D反而會比人屌